［老納幫手］可唔可以射鳩個太陽落黎

今日太曬啦！

好過琴日落狗屎

開遮

我地行都冇雨 佢地行獲獲都狗屎
高下立見

咁曬，所以一定要帶雨傘喔